jj插沙求救 英文翻譯

想問下 「均經由xxx公司品質檢查部檢測合格後方可出廠銷售」
點譯做英文

It is only allowable to sell the product which is examined by xxx company and passed the quality control testing.

英文拎F

唔該巴打 有冇其他巴打有更好提議？

All products have been thoroughly examined by the quality control department of xxxcompany name) before releasing for sale.

Translation server error

諗諗下用inspected好過examined
好似inspected常見啲係呢啲句子

All items have been inspected/ examined by the XXX company before sale.

其實cut短D都得

佢想指定QC個部門咪加落去

你岩